收嗲啦臭雞葛珮帆

聽緊港台一台
個條臭雞猛咁講警察幾咁慘
仲不斷話鄺神煽動白色恐怖
又話將事件政治化 擺警員做磨心 屌你咩
主持都叫你收嗲 講講講 用下個豬腦先啦
啊係喎唔記得你個學位係買返黎

Source?

擰開收音機 香港電台第一台

鄺仔加油

白講到黑, 黑講到白

呢啲賤種到光復香港之後
係要第一批送上斷頭台

有學歷有知識唔洗入建制喇

唔好再spin啦你老母，依家係成個警隊出現問題，唔係個別警察嘅問題

仲向ha投訴？博炒？

叫警隊檢視返自己警隊

完全表現出咩叫誤人子弟

無知就會信 知個d就當佢on9

叫佢自己檢視返自己

成立獨立調查委員會啊

我都有聽，真係火都黎

呢個唔係政治事件係咩事件 ？

鄺鴿醒D嘅就即回佢啦：

正如你地成日話，行得正企得正怕乜人查？？？？

越聽越撚嬲
好想打上去屌鳩條臭雞

民賤連代表 碌葛博士 Ph.D., Greenwich University Hawaii, 又稱夏威夷第一文憑工廠

飯民代表 黃碧雲博士 Ph.D., UCLA

高下立見

勁嘔心

葛珮帆競選時曾被人民力量的袁彌明質疑是在野雞大學「買學位」，葛當時就聲稱「用9年時間好辛苦讀返嚟，係捱返嚟嘅」（「用9年時間很辛苦讀來」）。但韋伯發現，該校於1990年2月才在夏威夷州成立，從未獲美國教育部門認可，報稱校址同時用於「United Pacific Corporation」註冊地址，而兩間公司均已解散。這所大學於1998年搬到只有2,302人居住的澳洲海外領地諾福克島。由於該島不受制於澳洲教育條例，所以該校學歷同樣不獲澳洲承認，並被澳洲悉尼晨鋒報稱為文憑工廠（Diploma Mill ）[12]，2002年該校關閉[13]。其校長Douglass Capogrossi同年在夏威夷州開設另一教育機構Akamai University，同樣未獲美國政府認可。[10]

又比鄺仔踢爆

林鄭苦主大聯盟

唉 又up返嗰套已經無人信嘅初心論

咩誤導巿民呀
你宜家講個啲野就真係誤導自己喇臭雞

打上去屌爆佢啦

可以用性換番黎呢

笑死思覺混亂

保皇黨現階段工作係撐警

葛珮帆: 條例為公義而戰
啊嬸，想問下你講完會唔會想死？

笑*

駁唔到

真係第一次想打上電台屌柒佢

臭雞撐飯蓋

港你老母義

公

屌你 又搞鄺仔

葛珮帆：「反對條例既市民更應負責任。」
票債票償啦柒頭！

講撚到香港無引渡條例咁

師奶應該睇開CCTVB。

柒頭

阿嬸警察家屬黎，下一位唔該

鄺仔真係要進步下

係

為公義而戰，繼續推囉，唔好笠水
睇你DAB死唔死

點撚樣唔平心靜氣？二百萬零一人有冇唔冷靜過表達訴求？

就黎選議員都話唔可以政治化

人哋博士嚟㗎

所以咪要成立獨立調查委員 還警察公道

點解學歷個欄咩既都冇嘅

絕對認同！
民建閪要血債票償

港大收佢讀MASTER真係留下污名

聽881啦 一陣有民陣

到時送佢去印度男人村就啱架嗱！！！！

唔抵得人地真係有民意支持 自己要派野比廢老求支持？

建制好buy佢的溫柔聲缐
Elizabeth~

巴基斯坦大學博士

我哋要整KOL式video : 警察中信集體謀殺
21號 全港街站播

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

警察過份使用武力一定要追究

屌票

881根本係播妓，晴朗十八樓光明就扮民，其他時段尤其May西主理嘅新聞，蝗永同周六日早晨就奶共維撚！！！！

胡志偉上咗881

快簽

冇人叫你聽足24/7
聽你啱聽嘅節目咪得，唔啱聽咪轉台

有無人 da佢

冇暴動，姐係警察過份使用武力清場啦
未計佢地清埋後面和平示威人士
一定要追究

葛珮帆個樣都有d似弱智人士 唔好怪佢

巴基躝癱博士

下屆選舉唔會再見到民建聯！

件事本身就係政治事件
點解唔可以政治化

愈聽愈燥,反屌返反對果d人

角博士假學歷乜事都冇，又話傷得一個就一個，有人恐嚇佢，走返支那啦，都冇人理妳。

條友真係好似鄺仔話齋
係上去放火唔係救火
真係無腦㗎條友

因為真係冇

我都想講，R撚晒頭

冇（真）學歷

唔好侮辱雞 雞都不如

呢個買學位嘅廢柴就死開啲先啦

建制班友阻礙人類智力發展

其實白色恐怖只會拎嚟形容政府對人民嘅打壓

班建制究竟有無讀過書

冇

無讀過書係咁上下

不過講真 一日有大部分都係建制派喺立法會
都幾難用權力及特權法查差佬 就好似鄭若驊僭建咁

有咩証據佢係臭雞一名？

聽到嬲

'

勿將政治事件政治化
講出黎唔笑果下好野
我估佢係真心咁講

唔洗因為有狗吠而嬲，化為行動血債票還

放心啦
唔會有人投佢

推

血倩票償 踢佢出局